某幾個保皇黨議員捉到路 玩極左路線玩到出神入化

而家係鬥左年代
遲下做保皇黨唔夠極端都會被指摘做25仔,港英餘孽 甚至港獨

見何君堯搵到食?

如果右派 = 維護體制

佢哋應該叫極右建制派

而家支那係行極右喎

中共派

×建制

保守主義唔係右咩

佢哋係行緊鬥智,智障個智
配合返受眾,愈智障愈受歡迎愈多支持

遲早連d 19中產票都失埋

陸頌雄 葛珮帆

根本黃藍兩派嘅溫和派都生存空間越來越細

經民聯 新民黨之流

就係知道反送中後失曬 “正常人” 票

所以先發掘極右極紅market

陳×檳
陸頌雄
顏××

專放Fake news

西門子都變9upper啦

寧左勿右
遲早鬥鬥下鬥埋自己人

郁文大屌毛e一樣啫

同生態位競爭

有冇手足極左路線去選立會

葛xx
依家起議會成個癲婆咁

明明以前係用 “博士” 形象

以前野雞

而家癲雞

因果循環
無雜種搞極左路線，推送中條例逼保皇狗歸邊盲撐
又點會有今次抗爭和勇不分，逼到啲泛民歸邊

老鼠成田北辰已經比極左屌緊啦
政治碎片化概後果黎
特別係網絡年代, 最極端概政治路線必定有一班捧場客
愈唔受社會重視概人會更擁抱極端政治路線
係中間派主導概年代, 對一班政棍而言
呢班極端立場概人就係一片藍海

所以何君堯整色整水

極左係好事，正如支那走極左，啲小粉紅咪不斷出醜
最撚怕佢搵啲曾俊華之流，呃鳩香港人同全世界

係呀
大家唔駛帶假面具做人咪幾好

其實唔係... 駱惠寧黎左整合左共狗派，何君堯工聯會同葉劉放左去極右一邊鞏固深藍，但民建聯換左包裝扮中產專業走左去中間吸淺藍，最近民調見民建聯支持率升左 8% 就係咁解

假面具仲撚害人
當年中共帶假面具扮開明，咪呃鳩左班弱智「民主回歸」囉
08年之前胡撚塗溫影帝，又水到班弱智「我係中國人呀hi」

又好似係，啲on9野民建聯無份講

上星期老鼠成係《議事論事》宣傳中間派，他都知大鑊

駱惠寧佢拎左台灣Korea fish 果套套用落香港到

遲D披住中國國旗，出去遊行示威，打正旗號話愛國，見到狗就狂屌佢地！一來佢哋見你披住國旗唔敢喐手，可以免除受傷！容易全身而退！（從籃絲處啟發得來）！對抗極權一定要Be Water !

上次新閪環睇場上任，已經唔召喚鯨子見面，反而同工賊會行得好埋，而且放任鄉黑警鎮壓市民。

應該同上次區選大敗有關。閪環分析過，雖然得票率上升，不過原有中產已經流失，只有老左廢老中蟈人，先係真正鐵票。

如果想贏 35+，一定要諗方法睇實屋企老人家。

POPO只會照打
相反披住支那旗去藍店食霸王餐有得諗

最好選日式餐廳

左到變人民英雄 你話呢

蓋清聽咗琴晚陶傑？

所以立法會要如果屋企人一定要投少數派

寧願叫對方選擇個溫和d

千祈唔好

少數派嘅話有咁痴線揀咁痴線

班支持者日日睇FAKE NEWS
保皇黨議員日日放FAKE NEWS

陸頌雄成個爛仔咁

連登生態如是，我覺得依家就好似十幾年前既台灣只分藍綠

呢隻野癲過除咗何妖外任何一件保皇黨

紅衛兵都打

邊個民調??

其實應該為香港嘅左派右派正名翻
先可以提早翻香港人嘅政治水平
唔係永遠都係淪為小學雞咁鬥選舉

極左極右係朋友

激進親共派
1. 何君堯
2. 陸頌雄
3. 癲雞博士
3. 粗口娟
5. 何俊賢
6. 郭偉强
7. 陳恒鑌

有錯請指正及補充！

屌 以前我學彈國歌tim 好撚彩 習大大英明領導下打撚醒我

正名叫法西斯

唔出奇

正如歐洲右翼反穆斯林移民

但意識形態出奇地相似

連登仔都成日比人垢病性格似藍絲

係Yellow Nazi姐藍絲變左講「你係咪中國人」/YellowNazi會講「你係咪偽黃」

工聯會本來就係恐怖份子出身

自然合適做打手工作

仲記唔記得以前台灣立法會成日打交?

極左推到極致係：‘講立場，唔講道理’！
到時愛國就大撚晒！
班冚家剷籃絲已經表演過好多次！
應該要做到‘已彼之道，還施彼身’！

癡撚晒線

中共不嬲有tendency 寧左勿右

左傾出事只係冒進，會原諒你
右傾係反革命，會到咁上下時候批鬥你

左傾做錯野歸執行
路線錯就叛國

岩番追隨者口味

應該搞文革
睇下邊個唔愛黨愛國

樓主有見地
果批係中聯狗新馬
專搞民粹

唔好睇少果班人既政治能量
香港人對暴力接受程度高左好多

佢呢屆實選到

從經濟上睇唔太算右喎
除非佢哋撐pure capitalism

叫政府派錢仲唔左?

留意成日話納粹黨係極右

但佢哋經濟上是左翼

攪所謂公私合營

即係華為咁

立法會出手拉跌慢必已經係精心設計出嚟嘅場面

香港嘅左右係同舔共成正比
越左越舔

其實從經濟上嚟睇自由黨先較右
香港好難有完全右翼
利申: 曾經覺得自己係右,
做完political compass test先知自己偏左

我就認命地做個自由主義者

大陸係左傾冒進、借左打右
識唔識架

極左定極右呀

大陸果套係極左

大把老細支持佢

樓上都一大堆連中共係左定右都搞錯既人
明明係左派黎

好多打手話係極右

大陸既左同外面講既左係兩樣野

極左

你睇班建制狗返支那開會都唔敢就知咩事 拖到5月先扮諗到計夾硬推閪鯨上去推國歌法話要留係香港投票

姐係political philosophy既左右完全apply唔到落中國?

關咩事
左派起家 打住公平分配財產名義
鄧小平後已轉右
江澤民 習近平直頭極右